轉場去九龍 同意請推

港島兩邊夾緊 此地不易久留

我要去sogo買野啊

唔同意

點解

唔同意，要問問現場

屌⋯⋯

屌乜撚
要問自己問附近D人

同意，銅鑼灣站好多人落緊月台
散緊

點走呀，點解走呀，一大班喺天后，維園，另外一大班行內街過哂灣仔，你又喺邊呀

喺現場班手足真係多謝你

屌 我就係走唔到先問

點解到依家仲未火燒工聯會總部

你都殺on

因為你唔帶頭

推

有咩高見
等比人夾？ 維園個班根本唔夠砌

入內街舖頭食嘢買嘢先

好多人了

拉

尖沙咀佐敦兩個鐘前都有狗睇住，小心

老銅根本俾d 狗封到路都行唔到

轉，be water

出九龍咪仲易比人夾

Mk

下
走易好多喎

幫手推啊
依家炮台山同銅鑼灣圍住曬
說好的be water lei

推到上熱門都唔會係現場共識

屌你老母又分化

推 金b 真心留唔到

就係現場無人討論
大家都睇唔到見面
行黎下去都行原地
狗已經出緊黎

要轉場

好認真講 唔同意
前線有幾多個會mon住連登
係度圍爐叫轉場做乜

利申 係天后唔知做到乜

be water!

Blocked account黎

天后已有狗
手足都係天后同CWB兩邊行緊
現場勇武極少
物資唔夠
大家唔轉場真係趕唔切
唔好同我講現場討論
就係現場大家都無意識留意其他情況先出post
說好的be water 在哪裡

Mk見

Push

咪撚再留港島

九龍快

好撚多人lo

邊度鄉下

下，九龍難走？你去過未

天后有狗係鐵站岀左 係走就快

拉
戰線由炮台山到灣仔
港島持續要人

Pushhhhh

尊重在場手足決定

九龍呀

去shopping

宜家成個銅鑼灣都被狗夾住wo。

弱智
人一散
會集唔到

拉你老味 死5毛

唔同意 拉

出九龍就真係淨係去shopping

唉

想轉就轉

兄弟爬山

你唔行頭聚到第一波

冇人會跟

你想轉就開個頭

問題係旺角都重狗

其實點解冇人去中環？

任務完成走得
返去食飯

Push push push

轉你老母
我喺現場
你要叫我轉就行出嚟直接同我講

今日總動員

做咩搭黨鐵？

碼頭一帶依家平行世界咁

回家啦 唔好送頭

去到先得架
封曬

叫你留的都是鬼

唔搭黨鐵有咩車 行路返九龍？

啱

港島根本冇可能

你弱智？唔搭點散咁多人？

港島個場真係好難走咪撚再喺維園啦 又近狗總

塞爆時代先

因為差你一個

Pish

go go go

現場極分散

咩區都好啦，總知一入夜就包圍捕

灣仔清左一半, 之後就夾銅鑼灣大家要諗定逃生路線啊

push

tst

今晚旺角

sogo有圍捕喎頭先

狗上緊

同意！

希望大家檢討下
走得太散根本無用
成大班流水式鳩行
聚唔到人
好多人行入商場食店天橋避

喺外圍唔知有咩做嘅去九龍先

旺您老味。又推班細路去死

2020.7.1 港島開始多人

最緊要做個勢反國安 唔好送頭

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔*(天后/灣仔)大家要諗定逃生路線啊

冷氣軍師

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

upup

已到tst
狗好少

又係日頭銅夜晚旺

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

...... 旺，，，，，角，，，，，，1830。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。（（（（（（（exit...............c.........))))))))))))))))))))))?)?)??)?)?)?)?:5:5:588285288582:&82&:85:&58&85:288&585&:85&5:8&85:&58&:5:8&58:&85&:885&'85'&85&'58'&58'&58'&85'&85'&58'&58&'58&'85&'58

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

和你sing

中環同金鐘部份手足同意

灣仔向兩邊流

銅記重係好混亂

維園基本不動

入返九龍先
休息一下再下半場
入夜小心速龍

自由哨，有經驗，放心

無裝手足家陣食飯先，準備轉場

支持
真正be water
長期戰 不是endgame

目的已達

快撤

班狗實估到你哋轉去tst或者mk

都好過比人拉坐國安法

準備包抄北角
18:10

您嚮支那住？

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

⚠️⚠️水炮同大量速龍去緊時代 請準備❗️❗️

推，但係10點前要走，唔好戀戰

無大台呀 自己決定啦